大家仲為咩留係香港

返黎探父母 留多陣就飛返加拿大

手足
香港民族

未儲夠錢 走唔到

好簡單，我愛呢個地方，我想繼續係呢度生活

邊度收留你

講到想移就移到咁

無錢

因為封左關

冇錢呀

肯講真話

哪有錢呀屌你老母

有得走邊個唔想走啊

樓主有無諗過點解要唱歌、搞黃圈、保育等等嘅文化野？
因為人對一個地方有身份認同先會對果個地方付出，覺得自己唔係屬於果個地方嘅人咪會走

香港是我家
家人朋友係晒度
再講走去第2度又點,始終沒屋企既感覺
如果走去第2度然後又有野,唔通我再走去第3個地方咩

我自己可以話走就走
但我屋企人唔得

生於斯 長於斯

咁撚天真嘅你

大部分人的心聲

呢度係我地嘅地方

供樓30年

儲緊錢同工作經驗 準備走人

仲話香港人，個個都諗住走
不過都係嘅，香港人一向有事都移民
大家個核心價值都唔係香港本土
有咁遠走咁遠再係fb ig share下
頂盡捐啲錢，就當幫咗手㗎啦
最後香港淪陷再企出黎話好彩移咗民
無得輸

現實
問心
心底最底處果句

大部份人有得揀。恨不得立刻即刻走

咪同我講乜77愛香港，香港是我家

聽太多呢d廢話

無錢移

相信香港會以另一個姿態 重生